
                      Una copia de la primera en todo, solo se han limitado a cambiar a los actores principales y pelicula echa.

La historia va de que quieren sacar un medicamento para que seamos mas inteligentes y lo que hace falta se saca de la cabeza de unos tiburones modificados. Media pelicula contando como ayudara a la humanidad su investigacion y la otra media tiburones comiendose personas.

Si no tienes nada mejor que ver es perfecta.
        
            